香港政府世界級 市面上可以一個口罩都買唔到

官謊：有充足供應

自由市場係咁架啦
有能者得之

國際戰線：求國際封鎖香港

我準備好同醫護一齊罷

全民罷工，聲緩醫護
立即封關

仲唔比人上網買添

g9g

特登封晒其他國家口罩黎香港 再配合番淋病尋日話要支那支援香港口罩

第日又可以話香港人要靠支那幫

林鄭班政府 真係廢撚到加零一

不得好死 班垃圾

唔好話香港
網上面同日本都比香港人掃晒
買到人地要限你一人一盒

有d未限既 見人一買 買10幾盒
個個都咁既話 好多真係冇口罩既人
根本唔會再買到口罩

政府唔做野一回事
但好多自私友 都係加速緊件事發生